拜祭唔係問題，拜到被狗咬就係問題

可唔可以話我知點解永遠拜祭，都要好夜撚狗俾狗咬？
旺角狗屋，真係好無謂，拜完走啦好冇？

同意